我愛香港

好記得以前細細個，聽住媽咪點樣同我講香港係一個幾咁特別嘅地方。無天災、無戰爭、好和平好安全，喺國際上嘅地位又係好重要。嗰時既我，真係好為香港自豪，甚至有種傲氣，即管嗰時仲係小朋友嘅我，對香港嘅金融、經濟、轉口港角色、司法制度等等係世界各地威水即各方面都尚未有任何貢獻。但我好自豪，去外國旅行人地問到都可以大大聲講I am from HK, 真係好愛香港。

逃犯條例呢件歷史性事件，睇住國際間對香港現時情況咁關注咁緊張，更加感覺到香港喺國際係幾咁重要，幾咁特別。但當睇到美國表明若條例通過，或取消香港關係法，等同失去左香港係美國眼中嘅特殊性，再唔特別，我個心就好痛。

當然，因為條例而引起嘅人權、自由問題我都好緊張，畢竟完全關係到我地嘅生活、安全。諗到會好擔憂，但唔知點解比起呢樣嘢，我真係好唔想好唔想，曾經受到國際間擁戴愛護嘅香港，因為呢條咁嘅條例，瞬間變成同中國無異嘅地方。

可能 我比我想像中更愛香港🇭🇰
今明兩天，最後一戰，加油💪🏻